民主黨區議員 任國棟 facebook比人插到仆街

直播果陣係咁糾正教授街市有貓既，返到去就出信去食環比義工keep貓。

愛貓人士多謝你呀任議員

？